嫌太誇張 無論部署多充足都緊張

仍細心想 如何做到滿分想你欣賞

其實預計 對白明知大概

都不會約共晚餐答覆竟例外

等你來 一切虔誠期待你別要改

情人來到我天台 繁忙鬧市星空當主菜

甜品盛載 懷念學生年代 存在過的精采

情人來佈置餐檯

微涼夜色簡單得可愛 我想法未變改

今晚 天台裡示愛

隨你心思 隨便為我的紙杯加貼子

隨我心思 隨地疊上報紙可當餐椅

從來沒有笑著談星望我

想不到我這樣細膽最終都靜坐

不太傻 相信餘下情調已定結果

其實已分不開 情人來到我天台

猶疑神態都可當主菜 難得共你

無人夜空回味 遊歷剎那的精采

情人來佈置餐檯 原來崇拜簡單的可愛

我想故事發生 天光 不需再示愛

呢個cover正